(召換精算師)無知一問 大J 同 達哥相反既做法 邊個會係嬴家?

大J因為表態一個月冇左6位數字
生意應該會去左其他人到 應該有D係去達哥
不過因為支持者冇下降 所以每單生意既價錢唔會點少 但會接少左D job
收入一定下降

而達哥可能生意上唔會點少 因為有D大J OR 其他KOL 既生意流入佢到 而因為有D hater公司反而唔會搵達哥 形成平衡狀態
不過因為人氣度急速下滑 所以每單生意既價錢會少左(公司出價低左) 因為公司係睇你D訂閱數量
最近既人氣開放價
結果job 數量不變 但因為每單生意既價錢少左
收入亦會一定下降

所以作為一個中立者以經濟角度黎睇 邊個會係嬴家? (2個係直接競爭對手)
: 大丁
: 達哥

得罪講句 大J一開始係沒立場 根本唔需要表態 中立就可以食哂2家茶飯
但達哥唔同 一開始有立場 即係搞同自己相同意見既兄弟上位 中立都會直接影響到佢

我都反送中所以我都少咗幾億潛在廣告客戶

有冇經濟分析師講下佢2個邊個策略最好
最好做埋預測

咁你即係覺得達哥既方法係最好? 以$考慮

都係個句，達哥做代言既所以野都唔會玩，唔會用，佢又唔諗下某程度佢上到位都係連燈巴打推佢上去

奶共搵唔到錢就唔會咁多人奶共啦
達狗sure win

太忘本
大丁一早切割咗 fan base某程度上同兩登無關 佢咁都硬表態 好大risk 除非佢計咗係可以吸埋呢度嘅fans

達哥輸哂。
Youtuber 有人氣先有本錢叫價。
好似bomber 咁消失一排，根本以後都唔洗復出。

杜生？

推

14億市場
Vs
7百萬人

達哥多左中共條水
大j無左中共條水

大j無左六位數

良心過得去咪繼續囉 如果相信有地獄天堂 有今生來世 有因果報應既話 我相信終有一日呢d人會還突